［數學討論］大家平時數三聲係由1定3數起？

如題，想知大家平時數三聲係由1定3數起？

由1數起
由3數起

由2數起

由“預備”數起

直接0

100開始數

咁2之後係1定3

4

好想知究竟係123定321

預備
1....
3